如果山神個樣生到麥佳亞咁，仲有無人覺得佢有腦？

其實條友decision making 錯晒咁濟
該傳就原地轉，該射就cup
不過個樣生得有鬥心
其實根本無腦

如果阿古路生得似麥佳亞都係成個智障咁

示意圖

如果麥佳亞咁做應該柒到戇鳩

阿古路成世得呢個moment係型棍

jones咁樣

Eminleo

ng ho dadadadala